[半年已過] 牙醫曾亦韜 手機暗影大批女病人裙底

有無人知單案點? 上網搵連案件編號都唔見

又係醫學霸權?

早前，通訊軟件Telegram爆出多個偷拍群組，群組內成員數目有近千人，成員除了分享偷拍相片和影片，更在群組內大肆討論偷拍技巧和裝備，無疑是在鼓勵偷拍行為，助長偷拍歪風。

偷拍防不勝防，以為偷拍只會在公眾地方發生？《壹》仔獨家踢爆一名年青牙醫在診所內多次偷拍客人裙底。

「沒有想過原來一個專業人士，平時對病人很有禮貌很有笑容，會利用病人對醫生的信任和依賴，做出一些如此猥褻的偷拍行為。」知情人士憤然的表示。

涉嫌偷拍女客人裙底的牙醫曾亦韜和合伙人開辦「Nicholas & Partners Dental Group」，旗下有三間牙科診所，分別在堅尼地城、西灣河和九龍城，診所全部淪為他落手偷拍的地方。曾亦韜牙醫在網上的討論區的評價不俗，不少人大讚他的服務。記者亦曾裝成客人光顧過曾醫生，他的服務和講解十分專業，令客人對他的戒心減低。

「影片中可見唯一一名男士，戴著眼鏡和口罩的，這位就是曾亦韜牙醫。」知情人士一邊看著閉路電視影片，一邊講述曾醫生的偷拍手法。牙醫曾亦韜涉嫌多次偷拍女客人的裙底，診所的閉路電視拍下他的一舉一動，有些偷拍行為更早在2017發生。

據知情人士提供的閉路電視片段可見，曾醫生的偷拍技巧十分熟練。「現在見到該名女士背向曾醫生，你見到曾醫生行動很快，用手機一秒間就已經偷拍了，而受害人完全不知情。」其中一段片段，更見曾醫生偷拍後迫不及待翻看偷拍所得的照片，行為猖狂。

「加上我們看到的片段，不止一段是用同一個動作去偷影不同的病人受害者，所以我們估計這動作不限於巧合。我們經過觀察這麼多段片，可見每一次都是同一個動作，俯身去偷拍。我們絕對相信他是在偷拍裙底。」

要在診所成功下手偷拍，曾亦韜醫生多以聲東擊西的方法引開他人的眼光和注意力。

「可能他會吩咐護士去取一些東西，或是引開她（護士）的注意力，令更少人注意到他偷拍的舉動，從而令他落手容易一點或成功一點。」

「要不就是讓受害人去洗手，要不就是趁她們轉身離開診症室時，他就會在後方很快用iphone偷拍，只是一兩秒之間的事，只要病人背著他時就會偷拍。」

係咪告佢唔入？
佢而家好似照有返工

醫學霸權 有哂證據 就咁查好似連case no.都無

普通人就影半條底褲仔都要押

咁有無人報警？

報咗警又可以告乜？

想要個tg group

你只要係各大討論區日日岀post話佢偷拍，專業失徳。佢間clinic好快收皮。

babycondom

咁就快喇 唔好等

推上報

推！

香港冇偷拍罪，宜家不誠實使用電腦唔係可以用嚟告手機偷拍。如果佢喺公眾地方偷拍都仲有罪可以告佢，佢喺私人地方偷拍係冇人吹得佢脹